美國要求中國償還清朝發行債券

美國政府正在商討要求中國政府償還1912年前清政府所發行債券一事。

彭博社週四（8月29日）發佈消息稱，美國數千居民持有清政府發行的過期債券。

據Gazeta.ru網站報道，中華人民共和國成立後，新政府拒絕償還這些債券。

美國總統特朗普以及財政部長和商務部長接見了一些債券持有人。

其間， 債券持有人提出可以把這些債券作為中美貿易爭端中的一個籌碼。

根據美國債券持有人基金一位創始人的計算，考慮到通貨膨脹、利息和賠償費用，中國應支付超過1萬億美元。

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

邊撚到新聞黎？

嘩
玩埋呢樣

八國聯軍歸位

bloomberg呀

你叫人還軍票，人地叫你還債券，好合理呀

口交部: 債券已過時

真接用美債抵消啦

就係要令人覺得中國冇誠信

既然自稱有權收大清送出去既香港, 咁應該要負責返大清既債項

歷史文件，唔計

中國應支付超過1萬億美元。

合理呀，香港都係清朝政府架咋麻

你唔係唔認香港呀？

支共口交部點拆？

比既機會係零

exactly

個或然輪係0呀 0呀

你個樣就輪

侵侵係咪打算用依招搞到中國D美國國債變廢紙
你唔還清朝錢, 我就即刻廢晒依家D債

正。之前唔知邊條撚樣話中國持美國國債1萬億係可用絕招之一。而家一野ko佢

用明朝的劍斬清朝的官 ?

唔還就自動抵消美債
放生香港

又岩喎